媾唔到女啊 仆街

可憐啊佢 有冇人可以安慰一下佢

毒撚樣衰到